排隊師注意！！！唔好唔記得銀髮族 。

佢地都有機會投 所以唔一定係廢老
有無方法可以點諗自己友？

香港人加油

廢老同銀髮族其實有樣睇

但有啲黃既呀叔 睇落真係好似廢老...

無，唔好再講呢啲野標籤自己人
行刺何妖既手足因為髮型被標籤為鬼
太子黃絲大媽屌走五毛鬼妹

係

呢個真

仲記得有一個呀叔，個樣似藍。
佢問我換左美金味？
屌佢 黃過我